蚑那係世界工廠? 錯，係世界病毒工廠!

尷

屌你老母閪
同我道歉未？

支那人開始係微博屌柒 袁國勇收左美國錢 係黃屍曱甴

等蚑那向全世界道歉後再講

老衲- 至理名言

個個都睇住你個仔喺你個西窿到出黎,你就詭辯有人將個棄嬰放喺你屋企,試圖掩飾自己不守婦道闖出的禍

百年前有東亞病夫
百年後有東亞病毒

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

成頁都係你奶共紀錄呀屌你老母

而家諗住帶隊分化狗扮手足?

答咗全民勇武包唔包你先啦
柒頭皮

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

淫書豪滾出美國

咁你答咗點解有奶共狗同你哋合作先?

關我撚事咩
不如你反醒下點解咁多人屌你啦
真係咁多分化咩 有又點解只係屌你一個

一係你哋俾佢利用
一係你哋同佢合作
你自己講

俾佢利用，就收手，因為割得老鳳就一定有下一個
同佢合作，就退出連登，因為你哋穿煲，任務失敗

手足一定會出埋d on9 post
唔係叫人玩槍就叫人係屋企整殺人陷阱撚9手足啦
得閒無事就分化下黃店 話低質黃店係偽黃
俾人踢爆就話假膠post
手足一定會係唔係就黃字大字話人分化奶共
手足一定會聲稱自己無資格帶頭所以唔衝
所以寧願上連登開膠post
一係就開post話人柯尿起左腳定右腳 浪費網絡資源
手足一定會瀨三瀨四瀨無軍火 到有又話要係後面玩狙